有無人用梗Fuji S5 Pro

呢部好想佢岀部後繼機
影岀黎啲色真係好岩我口味
想買部全新但又貴

nikon f mount, 如果出新一定會買返部

乜仲會有全新咩？

睇price見到仲有 但都幾貴

有，上年喺醫悲bid咗部二手

幾錢港紙？

Super CCD影人真係好岩我口味

好似3500左右
連盒連配件，sc 好似7000左右

聽講ccd好易壞 巴打個部係咪仲健健康康

重係正常運作

咁我賣比你7000

sc2x00

七千買到新貨啦喎

比夠三皮你幫我買三部

自己去問啦

用下個䐉啦

十年機邊會有新

你問完有仲環有三部上黎領30000啦 有錢賺